放估啦，唔好做對不人道慨事，我地要拎道德高地

放估啦，唔好做對不人道慨事，我地要拎道德高地